頭先我問女朋友第時個仔改咩名好 佢第一個答案唔係我個姓

姐係代表咩

藝名

成龍都唔係姓成啦

好sad
仲要俾肥絲狙擊

點面對佢好